我宣佈 Panash係麵包界奧米加獸

係指最好食？